<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name = "name_theater">Молодежный театр</string>
    <string name = "text_of_theater">Открытие театра состоялось 16 декабря 1899 года.
        В 1929 году здесь обосновался Театр Рабочей молодежи (ТРАМ).
        Несколько месяцев спустя, выпускница Московского театрального института (позже ГИТИСа),
        режиссер Анна Нестерова основала Театр Юного Зрителя.
        После войны в здании на площади Свободы получил прописку Ростовский театр комедии,
        преобразованный в 1957 году в Молодежный театр драмы им. Ленинского комсомола.
        Официальной датой создания ТЮЗа имени Ленинского комсомола считается 23 февраля 1964 года,
        первой премьерой – спектакль «Чапаёнок».
        Культовыми постановками стали такие спектакли как «Гамлет» В. Шекспира,
        «Три сестры» А. Чехова, «Собаки» А.Чутко, Л.Сергиенко, «Пугачев» С.Есенина.
        Лучшие спектакли театра видела публика Германии, Франции, Дании, Италии, Мексики, Польши,
        Турции, Японии и других стран.
        В 1997 году театр получил звание Академического, а в 2001 – стал называться
        Ростовским-на-Дону областным академическим молодежным театром.</string>
    <string name="perf1">Белая акация</string>
    <string name="perf2">Признание в любви</string>
    <string name="perf3">Очень простая история</string>
    <string name="more_perf">Подробнее</string>
    <string name="rep">Репертуар на май:</string>
    <string name="date">Забронировать билеты </string>
    <string name = "perf1_text">Это спектакль возвращает  зрителя  к романтике 50-х годов.
        Морской прибой, огни пароходов, вечно молодая, солнечная Одесса и, звучащий над всем
        этим голос Утёсова «...у чёрного моря...». Действие развивается в водовороте острых,
        изобретательных шуток, весёлых перепалок, где молодые герои мечтают о безбрежных морских
        просторах, испытаниях, о дружбе и любви. </string>
    <string name = "perf2_text">Как можно признаться в любви и выразить все свои чувства и эмоции,
        не произнеся ни слова? Есть множество разнообразных способов, но самый чувственный и
        проникновенный из них – это пластика тела. Язык танца универсален – он понятен любому
        человеку вне зависимости от пола, возраста, национальности или статуса. Танец не терпит
        фальши, лишь после того как поймешь и проживешь каждую эмоцию и энергию каждого движения,
        сможешь почувствовать ту легкость и влюбленность, то состояние души, когда хочется летать,
        бежать и не останавливаться, когда хочется обнять любимого человека и никуда не отпускать.
        Окунуться в эту бурю эмоций легко – стоит лишь глубоко вдохнуть и ощутить атмосферу любви
        и искушения. </string>
    <string name = "perf3_text">Спектакль-притча, повествующий о тонкой грани между добром и злом,
        об опасной близости любви и смерти. О том, что люди, порой бывают более жестокими друг к другу,
        чем животные. А животные, напротив, способны на самопожертвование ради тех, кто им дорог.
        Пусть это даже будущий ребенок хозяйской дочери…</string>
    <string-array name="perfomances">
        <item>Выберите спектакль</item>
        <item>Белая акация</item>
        <item>Признание в любви</item>
        <item>Очень простая история</item>
    </string-array>
    <string name="tickets"><b>Количество билетов</b> \n(Можно забронировать не более 15 билетов)</string>
    <string name="notif"> Получать уведомления о предстоящих премьерах </string>
    <string name="soc_net">Посмотреть сайт театра</string>
    <string name="soc">Поделиться</string>
    <string name="sec_name">Введите фамилию</string>
    <string name="fir_name">Введите имя</string>
    <string name="phone">Введите телефон</string>
    <string name="e_mail">Введите email</string>
    <string name="ord">Забронировать</string>
    <string name="text2">Ваша бронь принята, код будет выслан на ваш email, также на указанный
        номер позвонит оператор для подтверждения, будем рады видеть вас в нашем театре. </string>
    <string name="text3">Также на ваш email будут приходить уведомления о новых премьерах в нашем театре.</string>
    <string name="text4">Необходимо заполнить все поля.</string>
    <string name="text5">Я забронировал билеты на </string>
    <string name="text6">Премьера спектакля состоится </string>
    <string name="text7">Премьера через </string>
</resources>